其實Billy Jean 係咪綠帽歌

留意到歌詞
Billie Jean is not my lover
She's just a girl who claims that I am the one
But the kid is not my son

Billie Jean係講緊Michael Jackson啲瘋狂女fans